我一直覺得個世界其實好渴望有一個新足球聯盟...

唔知幾時開始，我覺得現今足球已經變咗質，污染咗

VAR剝奪咗運氣嘅元素，中東油王球會用金錢買獎盃，插水可以搏到十二碼，經理人有錢賺就引誘球員轉會，所有野都係金錢主導 etc.

而更加深層次嘅係，現今足球只講體能，只講結果，只講戰術
場波刺唔刺激，好唔好睇，WFC？
淨係用入球數字同跑得有幾快去衡量成敗
打天才波，神來之筆，妙到毫巔嘅花式技巧？WFC？

我細個最膾炙人口嘅球星，例如施丹朗拿甸奴碧咸etc.
如果喺現今講效率講體能嘅足球世界，應該已經食得屎，紅唔起

所以我覺得，個世界其實餓咗好耐，好想要一個比較血淋淋，比較原始嘅足球聯盟，唔會抹殺咗足球天才，唔會抹殺運氣嘅存在，無得VAR上訴，插水做戲球證唔會理你，我覺得如果世界上有一個咁嘅足球聯盟，應該會好受歡迎好多人會睇....

zidane ronadiniho點會無體能
你現代一樣勁
咪7

應該無球證
唔洗阻頭阻勢

唔得

無球證就會變咗打爛仔交，UFC都有球證，點可以冇球證

你唔想插水可以搏到十二碼
又想插水唔會理
究竟想點

你講嘅兩樣野係冇衝突......

其實你知唔知自己講緊乜....

你覺得冇VAR,令到唔應該贏嗰隊贏先啱？

我成日都唔明VAR剝奪咗運氣呢個point 個啲「運氣」其實係人為失誤，又或者人類眼睛嘅局限，引致嘅錯判嚟喎
VAR問題係執行上一塌糊塗

足波應該學nba整返個工資帽制度？
爆左cap就交重稅比賽會？

唔係

我係覺得，VAR應該係manager或者captain提出要上訴先至應該用
而唔係比d球証自行判斷，事無大小都用VAR

即係好似網球咁，只會係d球員自己要求睇片
從來唔會係個球證自己話要求睇片

你落去樓下睇街波咪符合

街場咪又係咁踢

On9仔
你唔係覺得領隊會唔用VAR呀？
好肯定而家球證話睇個啲 比着領隊決定都一樣會睇

場波好唔好睇都wfc?
你估歐聯決賽係v92曼聯 vs 摩連奴熱刺會點？

同埋如果細哨拖舟宜家踢都唔會紅唔起
現今球壇大把球員體能唔好跑得唔快
咪又係咁踢，點會紅唔起？

On9仔
你唔係覺得一個領隊
明知自己理虧
無得上訴都照用VAR
畀人覺得佢好無賴
然後會比世人唾罵
影響自己形象同信譽

而佢依然會叫球證用VAR吓話？

有
香港啲石屎街場

Why not

樓主成陣廢老除

原來30幾歲已經係廢老....

3字頭已經成個老屎忽咁款

又要冇var 又要冇插水
球證一定睇得咁清楚咩

因為人係有尊嚴嘅

如果為咗利益不擇手斷, 到頭來只會比世人唾罵, 比世人垂棄

你睇下 Lance Armstrong 身敗名裂嘅下場就已經知道啦....

VAR剝奪咗運氣嘅元素

球員插水搏十二碼算唔算搏運氣
主球證睇唔到算唔算運氣

明知自己理虧

佢點知？主球證喺場都未必睇清
喺場邊嘅教練又點睇得清
點100%肯定個判決對自己隊有利定不利
想透過重播再次肯定同爭取對自己有利嘅事
喺你眼中點解會變咗耍無賴？

更何況制度就擺咗喺度
用盡點解會係無賴同有損信譽